劉細良: 共產黨要同香港攬炒

黨媒《大公報》指我聯同肥佬黎是策劃動亂黑手，煽動暴力變天，如此嚴重指控，實在不得了！黨媒指周五「和你飛」機場集會、申請元朗遊行、策動成立「元朗共和國」、策劃政府公務員罷工，志在推倒政府，全是我幕後指揮，劉細良十分狂妄惡毒云云。連登那邊也有人批評我做大台、扮軍師，叫大家小心。其實，這七年來我只是一個普通時事評論員，所有言論均公開，沒有甚麼幕後陰謀。運動沒有領袖、沒有大台，也沒有軍師，在波瀾壯闊的運動中，人人變成逆權公民，各自貢獻自己力量，僅此而已。

有勢力欲逼中央出兵

黨媒四處扣帽子紮起稻草人作攻擊，讀者當然不是香港人，竟然連成立「元朗共和國」也當真？這是網路笑話來的，如果讀者是中共內部，自然作別論。黨媒編造故事，反而更凸顯 7.21 元朗警黑勾結恐襲事變，幕後策劃者的焦慮不安，急於搵替死鬼。中央自 6.12 之後，大量涉港部門人員來港收集情報，又怎會輕易相信這些爛劇本。對北京而言 7.21 比 6.12 更嚴重，是有勢力令局勢升溫，逼中央出解放軍「平亂」，是衝着習近平而來。元朗恐襲原來劇本是製造兩派群眾毆鬥，先虛構甚麼黑衫軍光復元朗行動，動員鄉民及黑幫「保鄉衞族」，然後襲擊黑衫示威者，雙方自然大打出手，警察根本早知劇本，於是作出配合。殊不知久經訓練的警察也會失控，更何況水平低的元朗古惑仔暴力團，於是出現了震驚全世界的「屍殺列車」畫面。更詭異是當晚灣仔遊行結束，示威者去中聯辦，同樣警方又是「毫不知情」，任由國徽被油漆彈塗污，多奇怪。事後何君堯及梁振英仍然按原定劇情演出，聲稱應該出動解放軍，他們毫不察覺到輿論已急劇變化。

元朗恐襲令警察及林鄭陷入空前的道德危機，局勢升級，但民憤同時升級，警黑勾結令建制內部也頂唔順，紛紛同林鄭切割。政務司司長張建宗降溫道歉，竟然被高級警員匿名譴責，六鄉鄉委會公開反對，警察工會反枱，他們之有恃無恐，是因為有政治後台。香港局勢一直未解決，最受影響不是林鄭，而是習近平。每一次香港警察開槍，每一次黑幫打人，國際輿論均會算到習近平頭上，而局勢就越發難以收拾。任何人都看到，這樣拖下去，警暴行為累積，民憤更大。更愚蠢的是現時警察處理的方式，正好為年輕人的勇武行動提供能量。處處鎮暴警、速龍、橡膠子彈、head shot，每次遊行集會後急急忙忙驅散清場，不單沒有嚇怕年輕人，反而更多無辜市民受傷，抗爭就不會止息。至於利用不反對通知書去禁止遊行，更是愚蠢，因為此舉只會令更多野貓式行動出現。警察似乎也不希望局勢和緩。鄉、警、黑背後勢力目標已經很清楚，就是戒嚴，掩飾他們過去十多年的失敗工作，同香港「攬炒」。

反送中這邊同樣正陷入樽頸，每次示威者被打到焦頭爛額，但所造成的震撼效應正在遞減，6.12 射橡膠子彈令人憤怒成功令法案死亡，7.21 上環再射、7.27 元朗又射，輿論已經沒有反應。升級衝擊傷亡會更嚴重，再以遊行集會對抗警察，政客、商界、建制沒有壓力。如果要逼林鄭跪低，看來需要成功發動一次全港罷市及罷工。

係就快

連登批評佢既只係五毛

幾日前開始有一堆人鬧佢

希望有識佢既人講返俾佢知

其實大家都好想攬炒

佢自視太高喇 傻豬

過左咁多年，5毛3毛1毛來來去去都係得幾招，好易睇穿，根本就唔使理佢地

係 香港人對黑警濫權已經麻目左
抗爭要開始轉型

香港人五大訴求之外, 仲有一大要則就係if we burn, you burn with us

珍惜劉細良

香港以一小國之力
擊潰土共
就算死 都叫留名青史

支爆拼圖

佢自己都應該有睇連登 實知咩事

但唔好再吹奏佢
東方都出評論冇大台就幫佢做大台
再打大台

香港都想攬炒

嚴格黎講係港共要同香港攬炒
成地係好撚驚俾中共清算
因為佢地咁多年黎挑撥離間兩地關係
用撚左咁多維穩費
冇改善不突止 重要決裂呢種地步
即係佢地既工作係錯

而今次終於爆煲啦
所以港共政權其實都係冇後路
決心同香港攬炒

weconnect，至少大家喺攬炒方面有共同理念

等睇攬炒 邊個傷d

劉細良根本係另類大台，正宗冷氣軍師
早兩日就話唔好入村，要鬥智

屌 人地鄉黑一早知唔夠人數
梗係出黑警
唔會玩苦肉計比你人村破壞

批評佢就係5毛
咪撚on9啦

劉細良曾經做過壹周刊嘅編輯、民主黨智囊、中央政策組顧問，創立立場新聞，經營書局，做出版，網台…不能盡錄…所以好熟政黨同政府運作。

經常有聽佢地啲節目，差不多每次遊行佢地都會組織義工去支持，而且自己設計宣傳品到場派發，絕對唔係坐冷氣房，對住電腦喺度指指點點。

8月5日全港罷工

人地都係提議下姐 佢都有講過自己都係一種意見
大家可以聽 又可以唔聽 用群眾智慧去揀
可以當佢係高級和理非囉

8月5號三罷

推

寧為肉碎 不為啞存

佢都有落場示威架
燒山條撚屌就真係冷氣軍師喇

和理非定勇武都好
冇思考既咩 聽下人地分析都好過得自己個套
只取其長 不計其短

香港人加油！

光復香港 時代革命

罷罷罷

大方向就係攬炒 冇第二條路

嚴我吔係咪應該print 定份詳細嘅report 俾中共睇？

再等中共清算港共？

攬炒最開心
重新洗牌 新勢力上台第一件事梗係清算舊勢力
快d 戒嚴 快快快快快

建議不要只睇熱門

推! 8月5罷工!!!!!

今日(7月29)1500-1830會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持
【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

佢都叫無落場？陳雲就無落場啦！
你地打緊時，重可以屌緊中國雞。

快!!!!!!!!!!

又係有鬼論

嘩我真係好撚驚呀
你呢？

我地連罷工、老豆接仔放工都未試
香港人 唔好放棄!
__________________

*7月30 : 地鐵不合作運動
*8月2 : 公務員罷工集會
*8月5 : 一齊罷工 7區集會
返工放工幫手air drop
停止前線義士受傷被捕

我要真普選 不要空降假特首

收皮啦屌

一班為自由而戰既香港人

光復香港 時代革命

狗頭軍師狗嗡當秘笈,共匪係要攬炒而家我同啲支那仔隻dup緊啦

我最撚想就係攬炒,係就快唔好等下個禮拜,屌你老母維尼唔出匪軍就爛賓周

郭家麒: 暴力既源頭係林鄭政府，造成今日既亂局係有中央政府包庇林鄭同警隊 | LIHKG

係，但係無人想做醜人

好喔

唔好妄自菲薄，你可以講下你唔同意d咩

快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快快

「但所造成的震撼效應正在遞減」

非常同意

啲蛋好臭 點整熄！啲蛋好臭！有計整熄！啲蛋好臭 好易整熄！

其實個標題有啲誤導性
根據返內文
細良講既係中聯辦為左保全自己先計劃想同香港攬炒
而唔係上面係同香港攬炒

最好齊齊仆街

美國政府唔好比中共拎香港個幾萬億

共匪唔同你攬炒呢，得香港自炒

push

香港人攬炒得起
共狗? 唔驚比你堆蝗民清算?

焦土

擊得潰先講啦

好

點攬炒，香港已經唔係以前咁重要，只會由你地內鬥，燒唔到共匪

燒山不久前仲係藍絲黎 又脫節 唔洗理啦

屌你咪講囉你咩睇法囉 佢可能錯啊
佢分析下就自視太高？
唔講得野？
你又啊評論下？
一句bam鳩人 乜都唔講想點

細良係有分析力，但佢用香港政治模式去睇，好明顯成班高官都係睇大陸。。

最後應該係攬炒多

大陸既管治能力

Push

當你抽走埋香港最後既錢,無咗白手套幫佢將陰司紙變黃金,咪又係坐食山崩

死先有幾閒,係地獄等埋你

五毛愈反, 代表佢D料愈堅

你唔見其他有咁多人反?

老實講，佢d意見前線唔會聽入耳
佢仲講乜撚野勝利在望
好多打手推上黎，然後一堆兒登仔冇自己思考就當佢d 意見係金科玉律
跟佢個套就一早收皮
佢d 意見最影響到既係和理非同中後個班
一比佢分化到，班和理非就走去專注選舉

咁多時事評論員
偏偏要狙擊細良一個
明眼人都知咩事

敵人越反對，即是越正確

示威者一升級就會比人注意到
點解？
因為示威者從來都無升級過，而警察不斷升級
所以我真心唔明點解你地要淋熄D火，宜家又比人鬧自編自導
真心覺得你地嘅物理攻擊可以再勁D囉，你一拳毆落去肯定好多人buy你

發動大罷市如果連續幾日一定咩都死
係林鄭賠唔起

等緊佢呀，反正有班中立撚係度高高掛起，我就放長雙眼睇攬炒後邊個笑到最後

係囉 燒山冇人反 最多笑佢燈

只要係正確、係正義就堅持！咁多人作出犧牲嘅成就就係令更多人醒覺，我哋嘅武器係頭腦係團結，以香港人之名，全世界香港人將竭盡所能唔會俾共產黨有好日子過！

所有人都可以係軍師
劉細良只係其中之一

老實講
燒山都只係講神喻
唔會帶到風向

有班友成日推劉細良d 「策略」出黎
佢齋up 馬後炮都無咁嬲
而家係搞中計黨真係阻自己人做野
又唔見佢話共產黨中計？
林鄭唔搞呢壇野根本就可以順利過渡
林鄭係英國間碟
何妖打人係中計比藉口我地入元朗

淨係叫我地唔好中計，唔好入村
反正佢up d 陰謀論都無證無據

咁你又有咩良計 次次都有黑警出嫁啦 個次又唔係元朗集人

其他都ok,但一定唔可以有勝利在望嘅心，埸仗有排打

點解一定要有佢果d計？
好多巴打傾戰術，點樣準備武器，有咩逃生路線，實際過佢未知人地部置就亂up唔好入村

原來中計黨係條撚樣搞出嚟唔怪得連登多咗班傻撚一日到黑嚇自己，計中計中計